我大陸朋友話公了唔到咪私了，班狗又無可能唔出狗竇

我朋友就住村既
成日見到班流浪狗出黎亂咬人，班狗隻隻都無狗牌又隻隻都畜生樣，正常人真係分唔到邊隻打邊隻，村公所又唔理，話班狗都係做緊天性會做既野，叫居民唔好出街
結果班村民比班狗咬左十幾次之後終於忍唔住決定反擊，點反擊呢，就係班狗每次咬完人隔一陣就扮自己係正常狗咁兩三隻返屋企
佢地就決定十幾個人出動跟蹤啲狗，一到啲隱蔽位就十幾個一齊圍隻流浪狗，然後割頸放血，最後煮比村民大家happy share，啲狗死既死，驚既驚
最後我朋友條村就無晒啲會亂咬人既流浪狗，村民過著幸福既生活

但殺狗真係好暴力血腥
大家聽下好啦呢個故事

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

好人一世平安

大陸朋友聽完我講，話做咩香港啲龜仲衰撚過大陸，支持香港

佢唔出黎就到佢地的屋企人

搞佢啲狗仔狗女好喇！留返佢條命去反省

亂咬人既狗抵死全家啦

lm

毛澤東：對于人，傷其十指不如斷其一指；對于敵，擊潰其十個師不如殲滅其一個師。

你班流浪狗你估周圍亂咬人無報應架?

搵一個地方落手唔係咁易狗狗上車點跟？又會唔會捉錯文狗

狗點會上車呀,講緊咩呀CHING,包庇D流浪狗咬人既狗,都係共犯黎架

幫佢剝牙好啦，唔好攞命住

日日喺狗屋接放工，一落單即刻做野

雖然大家都好嬲
仇恨去到極點
但一玩呢d
冇人會安全
你估共產黨要玩暗殺唔叻過你咩

首先港獨組織首領、民主派議員、再到勇武市民、最後和理非市民、甚至 Facebook IG 上表過態嘅，佢唔會再用警察搜證檢控，而係用翻你呢招暗地裏消滅你，你諗下邊邊大鍋d？ 到時候會唔會仲有大型抗爭？

暫時跟翻現有玩戲規則先
唔好輕易破壞佢
我地再堅持一下靜觀其變
包括七十年國慶在即
共產黨要壓住遊行示威係急不可待
加上中美貿易談判
美國國會審議中嘅香港人權民主法案
都係即將發生嘅大變數
再堅持一下，繼續爭取國際空間，保住香港中產支持，keep 住向政權施壓，俾時間各項變數發酵，唔好急於一時為咗報仇嘅快樂

大陸人最中意食狗肉

國產凌凌漆劇情？